何君堯英國律師資格 終極一check

睇返英國律師公會，是有要求Continuing Competence Scheme ，即係註冊成為英國律師係要符合進修要求。

Who must comply with the new continuing competence scheme?

From 1 November 2016, any solicitor with a practising certificate, wherever in the world they practice and whether or not they are practising English law, is expected to comply with the continuing competence scheme. This includes retired solicitors who maintain a practising certificate, registered European lawyers (RELs) but not registered foreign lawyers (RFLs).

非常懷疑何君堯並沒有comply continuing competence scheme

有無巴打識得check 下？如果無的話，全港香檳應該會沽清呀

有無律師巴絲知道？

古巴英聯邦

推

any solicitor with a practising certificate

佢自己都認冇執業喎

推俾記者朋友

咁即係無英國既執業資格囉

唔好俾佢停

lm

河妖: 你班仆街放過我啦

點樣可以check呢？

我非常覺得河妖無file 個scheme

我都話自己無prac cert
所以咪唔使fulfill cpd requirement

要有執業證書先要comply

咁佢話自已係英國執業律師喎

咁大家咪已經一早揭發左佢唔係
而佢亦都承認左自己寫錯囉

邏輯呢家野呢

有file cpd 都可以勉強講寫錯
無的話肯撚定欺騙

Sir 劉

點呀點呀拉左未

你只係用另外一個角度證實一樣本來已經證實左既野

如果係既話點止香檳會賣曬
小鳳姐仲忙呀

想知單野拉得人未？

告撚左未呀

根撚本呢d閪人就唔鳩會比人拉，呢頭講到興恰恰潛水兩三個月出黎班廢老又唔撚記得哂，到時咪又鳩係投返條柒頭出黎

check 倒又點，政府都唔鳩理架啦

再爆好難唔告

律師都可以隨便冒認
你班傻仔仲真係去讀

樓主已經old左

即係咩？

唔理, 推咗先

pish

Push

ICAC做野未呀屌

記者朋友你地好

近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
熱血藍絲
Redbaron
Warden
newlife
優美開始
D_wade
人見人愛
精神錯亂最佳代表

如果河妖無file cpd，根本唔符合英國律師資格

佢想返英國做都唔得，所以佢話有英國律師牌，係有懷疑既

即係選舉申報係假既，唔係河妖所講，手民之誤

河妖俾人殺無赦
成班假學歷舔共聯立即收哂皮冇人敢出聲

自保現哂形，唔現實點會又做土共呢？

Oct8近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
曼徹斯特聯=拜仁慕尼黑
蘇麗珊
國語好手
bb chu
Redbaron
newlife
優美開始